氣溫急降 天文台考慮今晚發寒冷天氣警告

【即時天氣】氣溫急降 天文台考慮今晚發寒冷天氣警告

【17:40】預計明日氣溫急降，天文台考慮今晚發出入冬以來首個寒冷天氣警告
【17:00】現時氣溫18.8°C，相對濕度65%。

影響華南的冬季季候風正逐漸增強。在下午4時，位於菲律賓以東的熱帶低氣壓集結在馬尼拉之東南偏東約830公里，預料向西北偏西移動，時速約12公里，移向菲律賓中部。

天文台預測今日晚間漸轉多雲。明日天氣轉冷，市區氣溫介乎12至16°C，新界再低兩三度，日間部分時間天色明朗。吹和緩至清勁北至東北風，明日離岸及高地間中吹強風。

展望：隨後數日持續寒冷，風勢頗大。下週初至中期有幾陣雨。
<蘋果>

呢個post 主題冇日子, 將會好撚環保

補link